{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67347&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 루엠-공도점"
    },
    "text": "ホテルルエム公道店は環境にやさしいインテリアで、すっきりとした高級感を提供します。 仕事がうまくいかない時は、一日泊まっていけば、すべてが順調に進む幸運が訪れます。 全客室にはネットフリックス無料利用、LGスタイラス、65インチスマートテレビ、高仕様のノーハードPCが設置されています。 また、イギリス産ウィリアムズマットレスがあり、快適な寝床を提供します。 駐車場は計50台駐車可能で、観光バスも駐車できます。 ホテルの近くにはスターフィールド安城、中央大学、安城ファームランド、漆谷貯水池、安城ハーブ村など多様な観光地があります。 また、感性カフェやグルメも周辺にたくさんあります。 産業団地やゴルフ場にもアクセスしやすいです。 客室内部は、無毒性環境にやさしいインテリア資材を使用して快適な環境を提供し、新型コロナウイルス感染症対応のため、客室寝具は絶対に再利用しません。 禁煙が施行され、クイーンサイズの英国製ローレンウィリアムズマットレス、LGフィセンシステムエアコン、ネットフリックス無料視聴、一体型ウォシュレット、32インチゲームモニター、無料Wi-Fi、65インチLG UHDスマートテレビなどの施設を提供します。 フロントはロビーの前に位置しており、カスタマーサポートと駐車スペースも提供しております。 計50台駐車が可能で、使い捨て箸と非常常備薬も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店は環境にやさしいインテリアで、高級感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックス無料利用、LGスタイラス、65インチスマートテレビ、高仕様のノーハードPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店の駐車場は計50台駐車可能で、観光バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店の近くにはスターフィールド安城、中央大学、安城ファームランド、漆谷貯水池、安城ハーブ村など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の周辺にはどのようなカフェやグルメがありますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店の周辺には感性カフェやグルメがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店はどのような環境対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店は無毒性環境にやさしいインテリア資材を使用して快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の客室寝具は再利用されますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店では新型コロナウイルス感染症対策のため、客室寝具は絶対に再利用しません。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店の客室にはクイーンサイズの英国製ローレンウィリアムズマットレス、LGフィセンシステムエアコン、ネットフリックス無料視聴、一体型ウォシュレット、32インチゲームモニター、無料Wi-Fi、65インチLG UHDスマートテレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店のフロントの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店のフロントはロビーの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルエム公道店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルルエム公道店の駐車場は計50台駐車可能で、利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 566
    }
}